有無手足食過荃灣老闆娘米線

好撚麻好撚鹹
食左第一啖個嘴已經痺撚左 點解咁多人吹奏

好重口味 又係比人神化 食完好似吞完成噸味精

食過荃灣老闆娘

我直頭食唔完 大半碗剩咗喺度

Do good

比人吹大左

隔離果兩個廢中仲連湯都差啲飲埋 我心諗係咪係咪老到味覺都退化左

以前好食
自從被推介後就越黎越差
嘢食超級咸

佢係d 餸出色姐 d 米線無乜特別

好貴

有一段時間無食，依家D女仲有無著超熱褲？

重口味撚覺得好正

好耐冇食過，以前未出名嗰陣食過
係ok既

You ate?
So good

no 你話好食嘅野通常都想……

唔信就算
可惜可惜

譚仔

好食
我食開特辣

果然係完美男神

食過一次咁多 叫小麻小辣
麻到成碗野食唔落 個咀食野都震成咁 最後食唔到
小食就ok 都算大件夾抵食

係d小食ok 湯底死咸無咩特別

食唔到麻就咪撚叫麻辣啦
不自量力

個炸雞一撚流